[利害啦我的國] 解放軍奪回中印邊境兩個山頭!!

東網 內地學者揭解放軍曾用微波武器 奪回中印邊境班公湖山頭
2020年11月15日 下午4:51

中國人民大學國際關係學院副院長、美國問題專家金燦榮近日出席講座時表示，中國解放軍曾在中印邊境地區的班公湖南岸，動用微波武器攻擊印軍特種兵，並成功奪回被佔山頭。

金燦榮上周三（11日）在講座中提到，印方在今年8月29日派出約1,500名「西藏特種兵」，突襲班公湖南岸兩座山頭。由於該處連接中方在班公湖兩岸的陣地，解放軍必須奪回，惟過程中不得開火。軍方遂將微波武器放置山頭下，令在山上駐紮的印軍部隊突感不適、嘔吐，被迫撤離。

據印媒報道，印軍近日披露了當日遭疑似聲波、微波武器攻擊的細節：該特種部隊所有士兵，當晚均出現惡心嘔吐、無法入睡的症狀，多人精神崩潰，喪失作戰能力。印軍指揮官最終被決定放棄該處兩座山頭；士兵撤離高地後，症狀隨即消失。

我的國大勝!!

紅軍再現.唔洗用劍既 用微波武器就得啦

諗起神探伽利略有集又係用微波令人出現幻覺

幾時可以奪回蒙古?
明明唐、元、清三朝，蒙古都屬於中國
幾時內蒙人可以同外蒙人團聚?

個啲係高原反應
你拎重野上去
99%一樣有
愈大隻 要愈多氧氣

搶印度嘢都叫奪回